再次宣布 武肺大機會成功傳比狗隻

Sorry 我指既唔係成年狗隻

而係幼犬

不詳述 大家集氣等好消息

用盡一切手段都要班狗落地獄

而呢個方法 我地都猶豫左一段時間

不過細路仔發病應該會快d?

我唔知道自己支持到幾耐

可能好快就消失 逐漸被遺忘

希望各位手足 肯敢於犧牲

改變到香港既

可能只係一隻奶滿口水漬既右手

一張咳到有彩色痰 新鮮既紙巾

超市入面 一番近距離 自言自語

無心搭嗲 支持警察既言論

而呢班傻閪狗仔女 父母

係有機會唔帶口罩

被捉到既機會係極低 防不勝防

三萬隻狗 咁多隻母狗 狗仔女

佢地有可能防得哂咩

我地行出左無人性既一步

傻閪政府係捉唔哂潛在感染者

各位 唔知係咪感染左

又或者 小小感冒既手足

都可以從自己身邊既狗隻朋友 藍絲落手

革命就係戰爭 血係必須要流

集氣

辛苦手足了

唔辛苦

黑警死全家
核爆都唔割

支持

香肉

you are my hero man

辛苦手足

來緊會更進一步行動

Mon post狗見到呢個post即刻出去行beat買小童口罩

30k thx

太遲

各位mon po 狗你好，信唔信有karma, 果業報應

針插港鐵狗果單

尋晚再做左少少野